罷韓根本不會成功 浪費時間 如果韓國瑜到最後真的被罷免下台 我就當天臉書直播吃屎

罷韓根本不會成功

浪費時間 跟紙本

毫無意義

如果韓國瑜到最後真的被罷免下台

我就當天臉書直播吃屎

集氣

留名等睇走數

暗啡式助攻?

灰到佢即刻轉Profile

想走數

感謝佢為咗罷韓犠牲

收皮啦走數撚